# goi lua dao khoa sim 2 tieng
Cảnh báo các cuộc gọi lừa đảo báo khóa sim sau 2 tiếng
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/lua-dao-bao-khoa-sim-sau-2-tieng"><strong>Cuộc gọi báo khóa sim sau 2 tiếng</strong></a> đã không còn tiếp diễn trong phạm vi hẹp nữa mà đã lan rộng khá nhiều trên toàn đất nước. Cụ thể khách hàng nhận được các cuộc gọi từ các đầu số lạ, đầu số điện thoại có dấu + hay thậm chí những số kéo dài lên đến 13 - 14 số. Vậy đây là chiêu trò của các đối tượng nào? Có lừa đảo hay không?</p>
<p style="text-align: justify;">Sau khi nhận được cuộc gọi với thông báo trên nhiều chủ thuê bao làm lo lắng vì không biết có bị khóa sim hay không? Nếu thực hiện theo hướng dẫn có bị lừa đảo hay không? Cùng tìm hiểu nhanh trong nội dung sau đây.</p>
